屌你老母，狗鐵唔係人搭架，比狗搭架屌你老味。

逼撚到手都郁唔撚到、長期受壓，好撚大壓力架麻，逼逼逼，我逼你老母臭化西阿，屌你老母！！！！

狗鐵

歐姆真理教